有無人同我一樣完全唔想食團年飯？

一諗起成班藍絲無良心 又話打死暴徒點點點
再加上成班自以為事又唔帶口罩出街真係不了
前排我屋企人話同佢地傾計問有無帶口罩
佢地居然話：「當年SARS我都無帶啦！有咩好驚！」

利申:今晚準備放飛機

食左會感染

去食=玩命

有新移民 好驚佢有冇番大劣

同佢哋講啲狗甴先係佢哋家人，叫佢哋去狗竇食

廢老又要威又要寸，比人潤又受唔住無面發爛炸，根本有佢講無人講見都廢閪事

其實唔只親戚 有班上左年紀既同事又係唔帶
成日講當年都無帶點點點

Same

無諗住食

冇
因為食團年飯嗰班親戚全部都係黃

答左屋低no la 頭先

拜年都唔想拜
又驚有菌

前晚已經有一餐團年飯，好堅決咁講左 「唔去」
成班藍絲廢老，真係唔好浪費時間

我都好想係咁

仲去食？

我都唔想

一諗起佢地之前講過既說話真係唔想再見到佢地

命仔緊要呀絲打

我唔去老母趕我出街都似

諗起荔枝角班手足，冇心情食

一條友去食吉邊好過

我都唔撚想

x2

心動不如行動